[有圖慎入]頭皮生左粒咁嘅野

細細個已經有都有10幾年最近發覺大粒左
唔睇醫生的話會唔會有事

好似dr pimple popper d cyst

爸打有兩個腦

你不如剪指甲先

隻手唔係我架

唔識英文講中文ok!?

有性病/奇難雜症一定係上Lihkg搵醫生

以為咁樣唔洗bam?

當一個地方可以搵ptgf相信無其他野係搵唔到

上YOUTUBE SEARCH啦

on9仔

有粒嘢係個頭10幾年你都忍撚到，真係好撚嘢

遲啲會有異形出嚟

我有個同事個頭都有 肉粒黎架咋？

頭頂多左粒Lin 人生贏家

一早有點解唔睇醫生？

咁咪唔可以剷青

其實有d咁既增生
唔係病毒就係瘤/癌
唔搵醫生係冇9用的

會生多個人出黎 個個先係本體

利申有睇銀魂

除非你自己做手術切自己

d老野話乜尻野禾稈冚珍珠叫我唔洗理

Agger

屌你老母*你塊面生暗瘡係咪成面lin超級人生大贏家呀

微絲血管異常增生 學名好似係forehead hemangioma 通常都係良性 但都係去驗下最好 你一唔小心整爆佢會流血不止
十年你都忍得真係好誇 唔理佢應該會越生越大 睇醫生做手術切左佢啦
利申: 有朋友有過 整爆左先知 做左手術切左

比我就等多十年之後一野揸爆佢

如果睇醫生係咪普通門診ok!?
不嬲唔睇醫生唔係好清楚d專科點分

越早做手術約好
因為切完果度冇頭髮生既
遲d佢越生越大 冇頭髮既位置就越大

屌你老母留名！

下世小心d......

要生就生無得小心架wo

睇專科啦

我朋友一開始去睇公立 最後都係俾人轉介去專科
佢係去睇外科專科
樓上巴打講得岩 盡早做好 做完個位無頭髮生 我朋友做完無手尾跟 都係搽下抗生素等傷口唔好受感染 同埋唔可以曬太陽

專科係邊科有無介紹

真係好似粒Lin..

有冇試過剪頭髮比髮型師剪到

Dr house

忍左個頭有咁嘅野十年 你真係好嘢

本身自己係髮型師 平時剷青會用把梳隔住所以唔會剷到

唔痛唔痕無感覺

有無話幾錢倒！?

性病生上腦

我ex bf都有粒喺頭度

家燕之魂嚟 好快你就會精通十字步

屌你老母你覺得自己好撚好笑定好撚風趣！？

驚就睇醫生
仲上嚟問

佢嫌等得耐去左私立專科 都成萬出頭

之前生過 又係由細跟到大 同上面個位爸打講既一樣
早幾年排政府皮膚科做手術切左 宜家個位係無頭髮出 好彩唔明顯

排左幾耐

你又知呢到無醫生！？

好快 可能因為我係公務員家屬

睇醫生啦 唔覺得核突架咩

你係直接搵皮膚專科定係門診轉介

都睇唔到

門診

會唔會係寄生獸

thx巴打

成個手術收費大概幾多

雖然都十年
但係越黎越大
執普通科睇一次問下安心d

剷光頭叫師傅剷埋佢

我好撚鐘意睇

搵支針
大大力吉落去
放完膿ok